仆街，今年比武漢肺炎搞到情人節入波大賽都無得睇

明明往年呢啲時間已經好鬼精彩